有冇人同我一樣都好易睇錯野

是咁的
今日晏晝就去吉野家食下午茶啦
我就叫左個普通茶餐加杯可樂2$
係等佢收錢個陣無聊就周圍望下
見到原來特飲+3就有 好過飲無氣可樂啦
跟住我即刻好急咁問佢
我：
收銀條友：

：唔該想問下呢個巨乳提子特飲係咪加3$炸？可唔可以幫我轉一轉岩岩杯可樂
：
條友呆左咁望住我 隔離同後面d人即刻靜撚曬望住我
我先知自己講錯野
個一下真係柒到想即刻跑走
最後我急急腳拎住個餐行到最後角落位食算

到底有冇人會同我一樣睇錯